有冇人依個市都搵唔到錢？

Hi

.

求其買隻都每日幾千，咁都有得輸？

冇輸 錯失機會only

有 唔敢買